所以絲打同我罷賣呢隻化妝品牌佢

用水炮車做model
個品牌IG仲del人地留言

各位絲打識做啦

太心急打錯字
係罷買

推到有絲打望到

收到

推

Push

推上熱門

Ettusais母公司係shiseido

枝眉粉好好用
又要轉牌子

罷買

件水炮車咁既樣都做到model

留名等睇絲打瘋狂留言PR del都del唔切

本身都無用 以後更加唔會買

仆街冇人推

黃色經濟圈呢？

罷

推上熱門

屌你呢隻臭雞水炮車 得呢個牌子嘅洗臉先真係清到我啲毛孔 但我以後都唔買喇

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

買平過香港一大節呀
香港代理都痴鳩線原價100蚊唔駛既粉餅賣160

ok

Ok

咁旰嘅女都做到model?個marketing去驗眼啦

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

同真香港人唱反調,死鳩梗

垃圾雜牌無用過亦都唔會買柒撚到

巴打都收到

lm

shiseido應該好多中年/廢老女絲用

721 831 101 1111

罷買罷用

push

咁能樣都做到model ettusais

agger罷買！！

柒到。。。

條女個樣....不了

Pushhhhhh

不了

屌你老母影衰ettusais幾鍾意個牌子

對日妝一向無性 gchi罷買

條女豬成咁 點買得落

不嬲都唔用
依家係 永遠都唔會用
推推推

罷呀

一定唔會買，用咗等如對唔住香港人！同美心一樣嘅垃圾品牌！

tui

絲打們，罷買！

你係咪巴打嚟
呢個牌子好多後生女用
Shiseido係佢母公司咁解
同埋shiseido 都好多絲打會用

未見過呢張廣告, 柒成咁

推呀

shiseido

罷買

好鍾意呢個牌子
屌你老母成家係到獻世阻住地球轉

我身邊啲女全部都唔係用shiseido...
我自己都唔用 佢個眼霜勁易過敏
可能我識嘅人入面全部都係媽媽輩先用
所以我有錯覺掛

好彩不嬲冇用呢個牌子，用開maquillage。雖然都係shiseido

收到，不過呢d品牌係比中學生個年齡層d後生用，中女已經冇買好耐

唔計佢係水炮車定點，我只係知佢個樣有陣老味，仲扮可愛好噁心

Fb page

罷個牌子好易姐

從來冇用過
以後更加唔會用

唔識佢
但廣告條女真係好樣衰
咁都做到model

仲諗住試個眉粉

不嬲無用

要比壓力個公司睇到

推
本身幾鐘意呢個牌子

嘩屌條女咁柒都用嚟做model…

係
真心好撚低質
間野係咪窮到咁

Kate都唔差

一句講哂 罷！

冇用過 list左佢罷買先

一打開張圖嚇撚死

警嫂 不了！

咩垃圾brand？
連我哩啲做makeup嘅聽都未聽過

用完都唔知會唔會爛面

收到風水炮車係QE做護士

支睫毛打底

搵條咁醜既女做model
用完會爛面 不了

那麼醜的妞

屌佢老母食水深到

巴絲打 入去表達下意見

屌 好鍾意用佢綠色隻mask , 宜家不了...

講咀耐圖都冇張

黑警同佢架水炮車po
黑警用牛頓第二定律解釋水樽係武器 有無人幫佢出名？

個ig po

咁都做到model?
Show價好平架？

見到了 唔買會

收到 唔再買

開埋名喺度啦 ettusais啊

好彩不嬲冇用開佢地d嘢

收到

屌佢老母
警嫂賤過雞

[突發] 咤吒要人 最後3個鐘投票

佢個tb小三仲唔出嚟護航？ 偷食得咁開心

fb po

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

有冇水炮車圖？

咁樣衰都可以做model

收到！

up

搵d低質model做臭自己品牌
係咪玩過水炮車所以俾佢做

正想講

就算佢唔係水炮車
條女都真係好柒
個pr盲左？

推呢個

屌 唔怪之得成日有野送
原來根本我自己比錢買

推
好多brand都買到

不嬲都沒買佢！

屌前排log-on感謝祭買咗好多

仲有所以 所有

係日本買咗支 base好好用
但唔會再買！
搵下市面有冇代替品
一齊入ig追擊
罷買！

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

用過佢隻面膜 可以轉用毛穴撫子了

一齊罷買
已經係ig留左comment希望公司真係會睇

快d去ig留爆言

ETTUSAIS

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

咁醜樣 睇完一啲都唔會想買

Shiseido byebye

聽日有咩行動？請推行動post

咁撚豬閪都請做model
個乜乜牌子抵你做死一世二打六

推到佢仆街

快d去ig留言呀

結婚結得咁開心

一分鐘唔係都唔做呀！

咩年代呀，個廣告柒到咁，仲要搵個咁既model, 使鬼係香港買咩，擺啦😡

麻煩大家一齊上FB IG到留下言

推！

同大家介紹返 呢個brand係under Shiseido旗下 但係就只係shiseido入面其中一個細到無得再細既牌子 負責個牌子既人只係得3-4個人
如果無記錯佢個Facebook page係比左agency去負責覆comment同埋inbox 同埋佢地搵model影呢d相都係搵agency幫佢地source人選之後佢地個brand manager去make final decision 真係唔知係佢地個manager係藍絲專登揀呢件水炮車定係無budget到連咁樣衰既女人都要用

利申：朋友係果到做過一排 仲要果陣係個小編 佢走左就比左agency負責個Facebook

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

推推推

推 去fb/ig留嬲嬲留cm阿

你打錯既係警嫂兩隻字，嫂咩呀好fd呀？狗乸、軍妓，以正視聽

推，已經無化妝好耐

Pushhhhh

資生堂香港係大昌行代理架 紅底

Cosrx支洗面奶都正

Visee嘅眉粉都好正

Tui

我唔用嘅

啦絲打 唔好俾錢香港代理

甴近平

Visee仲正啦

咩膚質？ 可以入化妝post一齊研究

Kate有支白色一樣功效

早兩日見到仲想買佢隻粉餅，依家不了

用隻狗乸做model 咪即係 唔想做人類生意lor

支毛孔修護又係咁
食水咁深香港代理個價真係買唔落

Amazon幫到你

罷唔到
因為冇買過

唔買了

仲要佢啲染髮產品

推呀 請各位入去fb派嬲加留言

家下有眼耳口鼻就得架啦

樓主置頂啦 仲要禁入條link先知咩brand

就留呢句言都夠

枝眼睫毛打底好好用，但堅決罷買

計埋運費都仲平過香港買

咩牌子黎 聽都未聽過

祝一對新人生仔冇屎忽

大佬啊 咁趕客嘅

入去ig推佢老母

我都係

up 大家唔好用垃圾

罷硬
日本牌子都做到咁 diu

p

好撚樣衰wo

推
得中年阿嬸會買

一齊寫信去日本投訴？

呢條女真心醜喎
係咪貼錢求人post佢張相咋？
除咗班marketing d人係盲/弱智
我諗唔到點解會搵佢做model

好多港女鐘意嘅brand都係shiseido
唔好以為shiseido 淨係賣shisido呀
Anessa
Avene
Bareminerals
Benefice
Cle de peau
D’icila
Ipsa[/size=4]
[size=5]Laura mercier
Majolica Majorca
Ma Cherie
Nars
Shiseido
Tsubaki
ZA
專科

Fragrance
D&G fragrance
Issue mistake
Narciso Rodrigues
zadig&voltaire

Shiseido大部分野起馬target 30代up
佢旗下好多品牌 如maquillage果啲就target後生

嘩奸商

會繼續用 不過係日本買
如果佢好似loreal咁連母公司都出黎撐就會成間公司都唔買

屌 又鳩up😂

就算唔係水炮車 呢條女都太醜啦呱
個表情我睇到都尷尬

呢個brand係香港mark up勁高 仲冇taste到搵啲咁醜既做model 唔怪得之做極都唔起

我諗部水炮車9成係入面D人既朋友黎, 唔係咁撚樣衰又唔知名, 尻識佢用佢咩

用水炮車做model垃圾公司

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

所以其實我淨係針對shiseido
唔係講佢旗下嗰啲分支
maquillage嗰啲唔係我講嘅對象
我嘅對象係shiseido咋

shiseido大把絲打用，去化妝post行一轉就知

有諗過買, 但雜牌賣到咁撚貴
好在無買

咁可能係我經過開嗰幾間同身邊人
全部唔用所以有錯覺囉
我唔化妝真係唔知你哋化妝咩世界
至少護膚品應該真係中年女用多呀下

shiseido target customer 30+
Ultimune, Ultimune eye, Vital Perfection 都係多媽媽級用
Makeup synchro 係幾輕身幾靚嘅

轉會喇

而家阿豬阿狗都做到MODEL, 都唔知係咪貼錢搵公司拍廣告, 或者賤價接拍

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

留返去台灣/日本買

PUSH

咁IG PAGE呢? 樓主話佢係IG DEL人POST

推爆佢

男仔都會用

有用開eyeline同眉筆
屌 好多brand都要罷...

專做後生女生意架喎
個marketing藍絲黎？

又多個罷買

Ok
利申絲

我一時見到吳君如一時杜如風
媽，好亂呀

鳩up乜撚野
化妝post啲絲打罷撚左loreal group幾年啦
區區一個brand又幾難罷
Btw善用起底功能

呢隻mascara係好用
之前諗緊買佢定opera
好彩買左opera都好好用又自然
以後唔買呢隻了

水炮車都用 唔係唔罷嘛？

我用緊
係咪要轉brand
定香港代理出事咋
利申：2x

屌 得返EL group同Unilever可以用

真 下次試下double wear

罷買！！

名？

點解咁既樣可以做到model...
張相仲要影到佢勁柒喎, 係咪玩緊條女?

千祈唔好睇小各位絲打嘅毒舌能力

咁你唔識就出少句聲啦

佢叫咩名？

臭雞很醜

大昌行
你話呢

條女真係好柒

咁撚樣衰

推你！
而家係港代理有問題
最好再寫埋信俾總公司

我本身都有用開呢隻牌子, 其實真係好用
而家唔用啦
請埋啲臭雞做model

上網買都大把選擇啦

無買過咁

不要說：垃圾化妝品

應該說：水炮車專用化妝品/香港警察專用化妝品

推埋呢個

巴絲如果一定要用 可以網購 去日本買亦得
唔好比香港代理賺就得

如果係靚樣嘅，可以係斷social media platform 咁收錢
醜既咪頂爛市囉

認真我建議去global group投訴
資生堂唔會理代理點揀MODEL但搞到brand image一定會小

推到絲打們睇到！

屌佢支洗面好好用
遲啲用amazon買先

咁柒都做到model,佢個眼袋
好彩無買

用慣loreal group，依家努力轉緊去estee lauder旗下買.....杯葛藍店

依隻牌子其實幾好用
但不了

罷買！

推！！！！！！

Wtf 前排先買完支防曬 屌！

呢個係水砲車?
堅樣衰喎

Eye see

即刻去Facebook留言先

又可以罷買啦

好7阿

b]班差佬每月至少攞一萬蚊OT

我老豆話請我去旅行[/b]

又一間
本來諗住放工去屈臣氏買
轉其他牌子

有間唔中買下, 拜鳩拜喇

屌你老母垃圾化妝品牌子，差少少買左

咁撚樣做model，好失望啊對呢個牌子，仲要日牌

和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

之前隻隻狗被手足放上黎bin
然後有個cu 手足去佢fb挑機
隻讀鯨大既防暴狗問返人係咪讀屎片

最後多2-3個手足入去圍屌就嚇到刪左fb

ettusais 係under shiseido

推去日本線啦

咁撚樣衰都可以做MODEL

護膚品都計入個品牌度㗎啦
我爭咗講漏咗唔包括化妝品姐

補返隻防暴狗既圖

Pish
邊個罷買我就嫁俾邊個

有link有老母
黑警用牛頓第二定律解釋水樽係武器 有無人幫佢出名？

無知一問shiseido係咪唔買得 係嘅即刻轉

嚇死我 屋邨師奶都冇佢咁柒
塊面又黃

而家係咪阿豬阿狗都做到model

好撚樣衰好彩冇買過呢個牌子

大把嘢取代到啦

btw 我以爲係真嘅水炮車

D公司係咪冇錢到咁 冇錢咪唔好用代言人
搵幾條歐美猛男係旺角派試用裝好過

呢條水砲車一睇就知發明星夢
貼錢做代言人都制個種

比佢個眼神嚇撚死
好似啲恐怖片女鬼嘅猙獰樣

屌 本身仲諗住買佢枝mascara
而家連shiseido都唔用得

大家記得瘋狂po comment，仲要話俾間公司知，一定會罷買，務求令間公司跪低！

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

比罷買更有用既係幫佢re-branding

不要說：垃圾化妝品
應該說：水炮車專用化妝品/香港警察專用化妝品

Shiseido入面好多藍絲中女扮中立又有警嫂
前排警嫂先結唔成婚要延遲
唔好問我點解會知

和佢re-branding

不要說：垃圾化妝品
應該說：水炮車專用化妝品/香港警察專用化妝品

咁要成個group re-branding

即係shiseido都要罷埋？😏

唔洗罷

幫手re-branding
香港警察及家屬愛用/專屬/大推/首選品牌

推
水炮車塊面好黃好暗啞仲話個product減齡？

唔撚會買

多謝絲打

Instagram無得嬲，請各位絲打一齊入去留言洗版，等佢多到del唔到

推！！唔L買

屌早排買左佢支Mascara
以後唔買了

咁都得

仆街 淨講Ettusais都有用開幾隻產品
用哂我唔會再買
叫埋身邊啲fd罷買

絕對唔買，謝提醒

狂推 屌你老母

好撚醜喎

成日罷買都無我份，今次終於有喇
求其都掃咗堆出嚟，我真係幾鐘意用佢
不過睇嚟都可以發掘吓第二啲牌子

呢架車有咩咁特別?
除左多水之外仲有d咩是出名?

想知多d

有無人draft信問下日本shiseido係咪支持警暴？

黑警死全家

係咩牌子

+1
轉呢個牌子啦！
一係就舒特膚

個樣好唔掂 望落同個brand image唔夾

ET咁款
仲要扮牛奶妹
成個弱智咁

雖然都冇用過呢個牌子，但咁睇真係一個細到冇得再細嘅牌子，要買就去日本買，可以斷咗香港個生意

代理行出事

香港貴日本咁多
梗係日本買啦 各位

大家幫手推到日本個邊都知

邊間agency

幫推

Ok Push

同意 又平

推上國際線

癡線 絲打 你買起哂成個brand

美帝Philosophy 嗰枝purity洗面洗得好乾淨 冬天用又唔乾洗完塊面仲白淨左

搵人影相通常係中介搵 間公司未必知條友政治立場
應該屌左個中介先

推上國際

唔好比錢香港代理賺

呢個真心正

推俾marketing睇
本身好幾樣嘢想試
不了

我混合油肌 Tzone好多油 用bifesta碳酸泡沫對我嚟講有啲乾 同埋用完會生暗瘡 唔知關唔關我塊面幾易敏感事 我而家用緊CeraVe個隻 屈臣氏$15x勁大支 好抵用

會儲埋多先一次過買成千蚊咁，去專櫃買佢送好多嘢。但係好摺咁，專櫃得兩三間，其他都係萬寧屈臣氏

真係要跟進吓，如果只係香港個代理撐警嘅話我就留返去日本先掃

係咪屌到佢唔用水炮車就可以繼續用

香港買貴一截，仲要搵件咁嘅女做宣傳，更加要罷買啦

Push

btw 我唔識呢個牌子
本身用開mac/canmake

可能識得 唔係點會搵佢

pushhhhhhh

除咗Anesssa 有沒好用防曬介紹

推 咁撚柒都做到model

見到個model都唔開胃

好多都好用
fancl/minon/orbis/CDP都好用

話曬比你身邊既女性朋友同同事聽

張相影到好嚇人

sorry我用緊
利申 20歲都未有

垃圾化學brand 轉用clean beauty好耐

同日本果面寫返封email先

嘩，曲定直呀？！

臭閪警嫂

你已經得罪晒所有用說shiseido嘅後生女
又係幸存者理論

個model持有白咭？
P都可以咁樣衰

朋友走左都一段時間 無謂斷鳩估

又貴又唔好用，個model又樣衰，執柒左佢啦

臭雞水炮車

咁就原諒？

其實都唔係好垃圾
係日本牌子

NO
之前已經同大佬B合作過

上佢個page負皮留言好過罷買
等代理知咩事炒撚咗隻臭雞

收皮喇

大大力咁推！

負皮原因：講還講唔好貼圖
好樣衰

F = ma
屌你笑到停唔到

冇用過 之後都唔會買

結唔成婚more
如果唔方便可以唔洗講咁details，純粹想聽黎開心下

寫入小氣簿

係囉
貴到cdp咁又係咁 平平地嗰啲又係咁

點睇

我用開 好好用
用開個隻眉筆加眉粉綿（掃同印）
如果無記錯 應該係89蚊
用到一排架
用左十幾枝

繼續推

眼線畫到皺紋咁

我係巴
都幫你推

貼去fb俾marketing知

幫手推

Po都唔敢岀要岀story
係咪咁驚人留言呀

佢地都冇del左水炮車d相
唔開胃 罷買呀

Shiseido又要係大昌行

先唔好講立場，條女咁撚柒，我見到都唔想買啦

未知呢件事嘅時候見到呢張相個頭又核突又奇怪

Send左email去日本總公司屌鳩香港代理

你柒夠未
我係你就捐返入老母個閪窿 咪再出黎獻世

無乜人知果陣就DEL人地留言
而家比人踢爆左比人洗版就同條女割

係，成個白痴妹咁。

p牌推唔到

係啊，F=ma
子彈比水樽輕，倒轉啦，示威者用槍囉

Kanebo

吾會再買佢任何產品

屌咩，用緊佢好多野

Cls 屈銀紙開架牌
係咪唔撚知自己target customer係邊個

好 我本身有nars anessa同shiseido
用完唔會再買

香港代理係大昌行 一係去日本/amazon買

不了 垃圾

好多後生用shiseido同anessa防曬
shiseido洗頭同染髮都好多人用
唔係淨係化妝護膚

20頭 shiseido fan

係咪應該施壓比總公司收番個代理好啲
好多brand都係代理仆街

罷！狗乸搽完都咁撚樣衰用唔落！

Ok 罷買

屌咩用緊佢支洗面 用完唔撚再幫襯仆你個臭街

白色個支唔可以單用 單用真係會睇到有白色野係眼睫毛到

推 必需斷佢衣食

真係皺紋黎咖下話?

你係男人?咁on9

Kate Visee Canmake excel
日牌好多都好好用

雖然我無買呢個牌子，但幫推！！！

個樣咁普通都做到廣告model...

唔知有冇巴打搵到水砲車其他相
呢張真係嚇鬼

Twitter 咪有

本身冇買開
但以後都唔會買

繼續攬炒，d 租仲係好貴啊！

聽都未聽過

間接支持警暴？
不了

FB 出左POST 割左

唔買lu

推 我同各位絲打瘋狂洗板

應該全部賣貴幾成
佢個支毛控修正液得個7ml日本賣1200円，香港就賣150

利申: 冇再係香港買過

繼續推

好多香港d代理好多藍到發黑
我直接上Amazon買日版好過

寧左照鞭

Re-branding到變成 成個牌子=警察及親屬專用品牌

推依個

推 唔好買

幾好用
不過冇係香港買過
日本平好多

留左言鬧水炮車

Amazon jp仲直運香港
退稅價幫你cover埋運費

Pish

已經sd埋mail
不過我知日本果面實扮睇唔到

屌 用mimingmart算

pish

唔該曬

我推！

屌
三十幾仲出來扮可愛賣廣告
你老公OT埋份糧都唔夠洗咩？
定拎左去養𡃁仔啊

和你推

狗屎垃圾都做到model
以後擺買ettusais

好似係順豐

日亞唔一定係順豐派貨
通常件貨嚟到香港再分比艇仔派

大家入埋去洗版

暫時仲係得好少人

絲打表示：無問題，手足！

大家有冇其他牌子睫毛液推薦？
原本見隔離po絲打介紹想買
而家不了

條臭西好豬
呢家真係求其阿豬阿狗有齊眼耳口鼻就做得model
本身仲想買佢嘅mascara
依家真係不了

MAJOLICA MAJORCA都媽媽輩？
仲有macherie Tsubaki洗頭都媽媽輩？

唔好講立場 就咁睇到張相都會諗jm9 這麼醜的女

聽日去睇下先
唔該晒兩位絲打

好直，每次本日本都買10枝
我由佢出眉粉棒開始用

屯公大媽北嫂咁嘅樣

真心好醜！！！！

而且醫管局好似合約唔俾員工秘撈架喎
佢做伊利沙伯醫院護士，有無申請架？！

pk 用開呢間防曬 返去即棄 再買另一間

大把靚女唔用用水炮車 痴撚線公司

護膚品可能用factiv 黃到金既真本土品牌

見好多絲打甚至巴打都努力罷LOREAL GROUP, 但呢個香水牌子就偏偏仲有好多人買係咪宣傳不足?

咩雜牌黎？未聽過

KATE我覺得麻麻哋，但我媽勁like
唯有轉返Leanani，雖然換咗包裝之後差過之前
另外Excel我又覺得係中咗伏，用咗1次放棄咗

Shiseido旗下有好多牌子喎
唔識唔好衝出嚟柒啦屌

已置頂啦

鞭！鞭到其他牌子唔敢用驚賊家屬代言

推推

Anessa防曬原來都係under Shiseido...買過一次，唯有byebye啦

鳩咩噏呢？
我隨手都攞起2枝
每次10枝咁買用淨2枝
本身諗住經開見到就買

眉筆眉粉我相信係絲嘅存貨應該都唔少
但唔用佢唔會死嘅

去舉報啦
係到留言托咩
個個都咁 永遠想人地幫自己做

半日冇上見到哩件事真係好嬲好傷心
傷心在本身好多shiseido group下面嘅牌都好岩心水
Loreal group本身啲野麻麻地擺得易擺得快
哩個真係...唉屌

借個位嚟推推 高質po冇人推
一齊創建黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

頭先出唔到相，再貼

廢事俾人話鳩噏

仲有TooFaced!!! 佢地搵其中一個人係藍
自己去佢地IG睇！

唔識就咪亂講啦尤其是一講到年紀，大把絲打排住隊屌鳩你啊

有無報outside work 嫁

咁又唔好 d代理會仆街到叫amazon 唔送香港

本身唔用，見到更加唔買

因為日日番學都畫 所以買枝性價比高既眉筆

絲必推 ！！！

2016年LANCÔME事件都要罷買

罷買以下呢堆brand

用完用似條女咁撚樣衰既不了

咁買黎試下先

係呀所以搽完再搽返普通嗰啲

黑警用牛頓第二定律解釋水樽係武器 有無人幫佢出名？

同一條女嚟

睇到model個樣
真係阿豬阿狗都做到model
咁撚柒都係model

已經唔係代理，宜家日本自己做返

不了 水炮車錢又收左 product又賺埋
PR又del ig cm 無誠意

，

Etude house curl fix

唯有唔好經香港代理買

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

唔係呱？係我即刻丟左盒peach palette
永不錄用

真啊 用條微辣妹 佢藍㗎

好彩從來都無買過

我屌，無幾耐先買咗幾盒眼影

去fb ig派嬲